傳高通正遊說美國政府批准賣soc俾華為

毒瘤

中美搞到今時今日
商人邊影響到國策
唔會得逞

Google 都幫過華為求情

如果真係批準 高通應該坐底比幾百億老美啦

成張單先得80億

根本所有科技商都養唔熟

諗住放下風夾下股價啫，班美國商人唔係傻㗎，美帝為咗消滅威脅，連總統都可以暗殺，人所共知美國家族係有幾兇狠同堅持。

係咪ON9，明明制裁屎為對高通有利

高通無支那賣少好多

高通定價太高，傳 Google、LG 棄用 Snapdragon 865 處理器

今年發表不少旗艦級 5G 手機，如三星、Sony、小米、OPPO 等，都採用高通 Snapdragon 865 處理器，不過也有廠商據說因成本考慮，放棄採用高階處理器。有消息指 Google 和 LG 都在考慮改用成本較低的處理器。

其實係可行，依家傳S875chip set 賣250usd
叫高通賣高三倍價錢賣750 usd，多左個兩倍同政府平分，唔肯咪唔比賣。
另外，高通可以同MTK 夾高個價，再分額外利潤
邊家中，都有利潤分。

你識條鐵咩，美國係商人治國，華爾街先係掌管美國架

是咪岸鳩，屎為缺嘅唔係錢（佢有政府補貼），佢缺嘅只係晶片，你賣750蚊美金一粒佢都會同你買，佢著重嘅係電話同通訊設備背後嘅間諜同情報利益！
你叫人放生賣晶片比屎為，係咪食懞左？

兒登仔蠢唔係扮出黎

估唔到出自佢把口..

你仲用緊winwin一齊搵錢思維
同大陸班on9官有乜分別
人地美國咪講左唔再engage

認同，用咗咁多力去追撃華為，為果80億放生？

正鳩通

高通唔賣,mtk都會賣

soc都 賣750 usd, 成部機起碼要1500 usd,重要無GoogleMobile Service

之前睇YouTube 片話係商家控制政府 而唔係政府控制商家